是靚午 紅燒牛肉飯 配 剁椒皮強

好味

皮強師

舖頭名?

請d 黎食ok?

皮強睇落唔得

07/09晚 香煎蝦膠豬肉蓮藕餅

08/09午 紅燒牛肉飯 配 剁椒皮強

狙擊師

有菜 健康

好正

皮強唔夠多椒

肉多到見唔到飯

臭架

終於有菜 不過唔知會唔會掉
揀飲擇食師

賣相欠佳

正呀...皮強

2份thx

觀塘邊間

邊間師

彩同你一份share得啦
彩用個口餵你

椒皮師

我食佢口水

今晚餵佢兩份

是

觀塘

你BMI幾多?

今日竟然咁正常

多謝支持

老強師

小棠菜師

50

肥仔師

呢個look唔錯，可以顏射

孖辮妹正

唔好意思 我今日有啲唔舒服 不太方便

我可以方便

強人所難

問非所答

蟲蛋

咁早食lunch 🙄🙄🙄

想食皮強辣唔辣

1次好了

好肥下

我可以強

唔辣

想食

好撚肥

係美國睇你呢d po真係好痛苦

好靚仔喎，好唔好食？

美國師

幾好
係有1，2舊牛un咗啲

邊間呀

唔睇題目師

終於唔係炸野

又是明記黑山羊師？

劣

成業街

哭成狗

剁椒皮小強

唔是

皮蛋餸飯真係好正，皮蛋師

米癲拉

最愛皮強豆腐

皮蛋呀 恥笑開始

健康師

抄名狗你隻

仲要用支語

抄名支語師

熱氣屍

重金屬中毒師

健康C

重金屬師